（尋同伴）有無屯元天既巴絲可以一齊學英文練英文

自從投身左社會 發覺英文真係好重要

好想比心機學好英文 但奈何心邊又無戰友同伴

自己又番shift 身邊朋友都唔讀書 自己一個又好易無動力

想可以傾計用英文 有學術交流 得閒出來練speaking

利申 英文廢柴 dse英文拎2

有興趣可以tg

人多都想開個群。唔係想做5p仔咁開tg group

Ps.有無人明白自修學英文果種痛苦

可以點自修